今日毒撚們既一天

好型

起身食野---->打機------->食野------->打機---------->打飛機------------>刷牙------------->11點訓教